林鄭講英文好好聽

每次聽佢啲英文新聞報導，有種異常既興奮

屌打九成大學生

唔好講廢話

係 日日聽住打丁

btw記得你都係毒步追擊手

99%

邊個係毒步，唔好屈我

真呀
英文超勁

好想佢親口係我耳邊講英文
諗起都興奮

牙蟲你英文重勁

棋靈王

英殖年代HKU出身 AO開始做上去 D英文勁到

2變3超勁

聽到出哂水adore#

HKU仔係咁架啦，你依家先知？

手機鈴聲都轉左佢把聲了

咁馬道立嗰啲英文叫做乜嘢

勁唔勁唔知啦 浸口音柒到仆街就真既

望住佢講野，副眼鏡dum左落黎個樣就唔開胃

個人喜好唔同

望住林鄭個樣一定就好開胃

宜家討論佢把聲 ，選美呀家陣